gme135

Go

Up

根本無晒希望
仲信sh既
希望你地見到仲有人講sh個d 希望你地可以永久block左佢地
因為佢地已經害左你一次，唔好再比佢害到第二次

輸到仆街

含

CANT STOP
WONT STOP
GAMESTOP

清倉，無希望
呢一堂好貴

仲SH緊果啲可以同條鬼佬圍爐
見佢開住幅圖坐足成個星期
而家輸到係到鳩叫

大家都係香港人唔係真係想睇住你地死 但回想下點解啲人成日叫人sh
講真叫人sh得嘅人有啲共通點 一係得一兩股 輸咪輸 一係就超撚重倉 想快啲升多啲就做t

信兒登仔蛇都死

班社工仲著緊過落埸個個
係咁洗版推post

呢條link 先啱

係你地信錯咗reddit 班鬼姐

仲要佢地開post推post

仲有無頭D係link
感受埋最後一轉秋明山落山快感
就同佢講bye bye

quit咗豬咗兩皮幾都係買返契媽想屌就屌啦

邊有開台

連登很有愛的

4x入200放賺一筆, 呢個星期反手put 又賺個double

呢條先啱

成班輸唔起嘅淡友走晒出嚟 真係笑出聲
drop to zero 都唔會走 我買嘅係有機會見證ss嘅快感

窮人限制思想 即管繼續用你地嘅認知去笑鳩人

笑死 同連登仔勁似

走還走，賣仔莫摸頭，止咗蝕就遠離連登遠離GME。

一個禮拜前個氣氛幾癲 見到有位巴打四百幾蚊放話要結婚 點知俾人屌到仆街

💎✋。32.857

仲未走既大家，大家咩本？

500

213

人地就結婚
SH撚食屎了

笑撚到仆街 look at this rocket
Woooloo

60蚊鐵底
SH TOTHEMOON

頂住唔好人踩人

一級一級落

32.857

牛牛好多人仲SH緊

呢句真
手足要照顧下
有事要出聲啊

無咗成年profit 歡迎罵我on9，恕我無福份等到之後升

說好的SH呢

Post 多次係link 呢條先啱

仲SH緊果啲可以同條鬼佬圍爐
見佢開住幅圖坐足成個星期
而家輸到係到鳩叫

幾錢？

笑左

個short interest ratio唔係落到40%啦咩, 仲SH?